0055 紅磡警署：男長者指警方無開出保釋條件，直接釋放

0055 #紅磡

現場解除封鎖線

補充：
第一批獲釋人士中有男長者接受訪問，
提及警方無開出保釋條件，直接釋放。
未知其他被捕人士是否得到同樣待遇。

今次比之前咁多次算放得快
可能佢地都唔好意思鳩拉

反告佢地非法禁錮

狗會唔好意思？

2020/06/29
仲聽到呢d笑話

拉錯廢老藍絲咋

半年後告暴動？

亂拉人目的係搞散遊行
遊行完左自然放人

唔一定的
可以後屈的

呢D暴徒唔除只會造成國家安全漏洞

Check完手機發覺冇tg冇lihkg冇fb 炸

即係藍屍啦

拿，我就唔知拉到嗰啲藍定黃
但如果唔覺意俾人誤拉，我就一定同佢哋講支持警察執法！警察好嘢！勁揪！風林火山啦！

可能呀伯用緊3310

filter 走晒d廢佬咪放

紅磡係咪屎忽倫話事

小心啲過兩日就用國安法再拉過

屎忽鬼走咗好耐了

可能check完fb發覺有save hk
即刻say sorry同請飲杯咖啡

係咪可以告佢？

弱撚智？

問題係佢地真係亂拉，薄都落唔到，都唔係第一次，係真係有人行過俾佢圍封鎖線，就咁入左佢

唔好意思? 無原因鳩拉

咁夜要的士返屋企點計條數

冇落charge 連案都冇落冇擔保紙都可以後屈
真心唔知

絕對同意，真係天真弱智

笑咩，我哋贏咗啦贏咗啦

精神病發作中

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

廢時煩姐，佢都知自己鳩拉
D狗要場運動完姐，明知果D唔關事咪放
上面有order要拉夠數都冇計，求其捉D人

吿顛覆國家政權

濫捕無後果
黑警又贏

好耐之前成十年前我比當時既警察請我協助調查搞到凌晨兩點
仲會比埋的士錢我返屋企
我諗果個警察已經變撚左黑警了

show blocked use

支那走狗黑警畜牲會唔好意思！

only藍絲獲釋, unconditionally

怕廢老死喺狗屋？
好多長期病患要定期食藥

最好就叫區議員幫手告鳩班仆街
雖然明知告得入嘅機會係幾低吓
但係區議員幫手可以令到班廢老藍屍覺得區議員做到嘢
之後班廢佬就會周街講班狗有幾濕鳩 議員有幾好咁
從而有機會令深藍變淺藍 淺藍變中立 中立變淺黃 淺黃變深黃

途人定遊行佢根本分唔到，拉咩

無條件直接釋放，咁警方係唔係要交待拘捕理由？

濫捕

其實要咁樣告

佢要玩，點都玩到
到時佢係誠實可靠證人，你要證明自己無罪

可能佢已經落曬口供中曬伏 下次就會收到電話叫佢上庭

成日都高調拉 低調放

講到放得快皇恩浩蕩咁
痴線

Push

踢保 唔代表你冇事

係咪拉得太多次令你覺得政治性質嘅濫捕已經有正當性

有留身份證就有機會後數咬

對中央命令

陽逄陰違 ， 攪令一套

開始習慣下新時代習思想

當廠公刑事檢控專員梁卓然流咩

問題係佢地真係亂拉
我已經表達我個意思

有邊次唔係

泛民班友如果係咁醒，內會個陣一早告咗

say sorry 唔使諗囉

咁都叫唔好意思
無啦啦拉你番去坐六個鐘叫唔好意思
放得咁「快」洗唔洗封番封利是比佢哋講多謝？
比舊屎你食之後比杯水你飲真係好好人呀

呢次連簿都落唔到 同之前唔同啦, 以前落唔到簿係區議員

伯伯咁堅無心口痛啊
入差館好驚架嘛
又雞姦又打人

仆街啦 特登放走啲藍絲

年頭調走咗

阻住呀叔跑馬條數點計

呢啲直頭告返popo非法禁錮都得

佢死哂全家都唔會覺得唔好意思，on9

咁有啲真係斷正縱火、刑毀、襲警等

反大想搞：開記招，反告非法禁固

無做啦

咪係一早block咗

學民建联咁，將呢件事煲到好大，日日講

又係你條垃圾p牌 每一次都出嚟維穩 屌你老母臭閪

信用評分直接扣80，唔比碌卡，叫唔到外賣

納稅人既錢慷他人之慨

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

block

如果佢放咗其中一批，就好難告暴動。因為咁樣被圍捕已經證明咗呢50個人係一齊同地點同一原因被捕，而暴動係唔理有冇參與，如果告啲唔告啲，應該有 point 得打。

宜家好多post都冇咗#2

push

堵路又無 爆鋪又無 火又無 暴咩鳩動

基本法第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

而家衝紅燈都暴動架喇

藍絲梗係無條件釋放啦

尻拉

警權無限大

竟然無約束, 無制衡

屌

你條傻鳩9個月都係P牌唔係冇原因

True

老人家咪快d放，後生就留資料先放

濫捕就係濫捕

肯撚定拉錯藍絲

收皮啦

證明係絕對濫捕

仲信有法治

但嗰陣遊行已經完左好耐

決定前聽一聽